https://web.archive.org/web/20020819073359/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=327

### [6540] 千葉のOBA3	2002.05.04 SAT 16:24:54　
	
今朝仕事に行く直前にテレビ版を見て、「おわーーー！」っと思ったのです。そして、ＢＳのみれるハズの友人宅に電話しまくったんです。「ザ・シークレットサービス」をビデオにとってくれと、全部ダメでした。いなかったりとりかたわかんない（ヒドイ・・・。）とかで・・・。くそー、「ザ・シークレット・・」は，私がなくしてしまった、ビデオなのに・・・。グスッ。というわけで、今日は仕事もいまいち乗りきれなかったのでした・・・。（しかし、撮り方わかんないというのは、なんなんだ？私がパソコンのこと聞かれてもわからないのと同じかい？）

６５３９ｃｈｉｋｋａさま　おひさしぶりです。昨夜は、ひさびさに神宮球場にいってまいりました・・・。結果は、さんざんでした。今日ＣＨが見れないのとプラスでよけいに疲れてしまいました。

６５３５おっさんさま　お疲れさまです。なんか、私のとこの店長もひょっとしたら、ケンシロウさまのファンかもしれません・・・。前やつの車のフロントに「北斗の拳」がおいてあったのを見たことがある。必要以上に口を聞きたくない人なので本当のとこ、どうなのかは知らないんですが・・・。もしかしたら、バンチも買ってるかも・・・。でも聞きたくもないし・・・。
あはは・・・でもフィギアあげようかな・・・。

今日は夏の様に暑い日です。今年は，暖かいのでいろんな花が早く咲きますね。北条先生の描かれたエゴの木も好きですが、私はえんじゅの木がとても好きです。あれ、なんか香ちゃんの木のような気がして、とても背の高い木で真っ白な花をつけるんです。昔私の好きだった女流漫画家の方が、この木を「天使の木」って描かれたので、なんか印象に残ってて・・・．雪のように花びらを散らすんですよね．

長くなりました・・・今日はこれにて・・・。

今天像夏天一样热。今年天气暖和，各种花都开得早。我喜欢北条老师画的野茉莉树，但我更喜欢槐树。咦，好像是小香树，很高的树开着雪白的花。因为以前我喜欢的女漫画家，把这棵树画成了“天使之树”，所以印象深刻…花瓣像雪一样散落。
（译注：エゴの木，[エゴノキ](http://kawasakimidori.main.jp/webzukan/egonoki.html), 別名と外国名. 別名：エゴ、チシャノキ、ロクロギ、ロクロノキ／英名：Japanese snowbell／中国名：野茉莉。）

### [6539] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Shizuoka)	2002.05.04 SAT 15:10:46　
	
どうも皆さん。お久しぶりです。本当に何ヶ月ぶりかの登場です。chikkaです。時は流れに流れていつの間にか「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」では（つかの間の）平和な時になっています。しかし、「好事魔多し」というべきでしょうか。あの信宏君が「美人局（つつもたせ）」に引っかかるとは・・・・。今後は「人殺し」だけではなく「女殺し」のテクニックも学んどいた方がいいのでは・・・・。将来のためにも・・・・。
ところで今ＢＳ日テレで葵様（６５３４）がおっしゃってた通り「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」のアニメが放送されていますが「ベイシティーウォーズ」ではなく１９９６年の正月に放送された「ザ・シークレットサービス」でした。かなり懐かしさを感じながら見ています。もうあれから６年経ったのですねえ～。バービーボーイズのＫＯＮＴＡさんが主題歌を歌い声の出演をしていました。ちなみに海坊主さんは黒くなかったです・・・・。美樹さんもいましたし、在りし日の香さんもいました。
ところでＴＶＫで再放送されている「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」で瞳さんが「小林ひとみ」といった時に思わず反応してしまいました。わかりますよね。この人がどういう人か・・・・。

### [6538] ひろ	2002.05.04 SAT 06:43:02　
	
再び登場のひろで～す(^o^)丿

速水[6532]さん、失礼しました。呼び捨てにしちゃって！
これからもよろしくね！

再びサイナラ(^^)/~~~

### [6537] ひろ	2002.05.04 SAT 06:38:06　
	
おはようございま～す(^o^)丿

昨夜は、娘と添い寝してたら(10時頃)、一緒に寝ちゃいました。最近、寝不足気味だったから･･･。
この連休は、特に予定がないので、家でのんびり過ごそうかなぁ、って思っています。家にいてもやることはたくさんあるので、暇じぇないんですけどね。

≫しゅう[6530]さん、はじめまして！
私も、少年＠ャンプから入った口なので、Ｆ・Ｃがまだ未読の状態です。時間があれば読みたいんですけどネ！
しゅうさん、時間と金(一番問題？)があれば、Ｃ・Ｈ、Ａ・Ｈ以外も読んで、北条ワールドをもっと満喫しましょうよ(私にも言えることかな･･･)。
これからもよろしく！！！

≫速水[6532]、はじめまして！
そうですか、テレビアニメから･･･、まんまと北条(もっこり)トリップに引っかかってしまったのですね？
テレビアニメからファンになる人って、結構いますよね。そのほとんどが、若い人や女性の人･･･かな。違ってたらごめんなさい！　北条先生の漫画って少年誌か青年誌にしか連載されないですからね。でも、Ｆ・Ｃから北条ワールドに魅了された方もいらっしゃいますよね。
私のように、少年＠ャンプから入った人って、みんないいおじさん、おばさん(こりゃ失礼！)になっている歳ですよネ！　私にとって漫画って、永遠の友達ですから･･･。おじいさんになっても読み続けていると思う、たぶん･･･。

それでは今日はこの辺で、サイナラ(^^)/~~~

### [6536] U	2002.05.03 FRI 23:59:29　
	
あ～やっぱり謎の男冴北条センセイじゃなっかった・・・僚の過去の恋人とか出来事色々気になる・・・・かいて欲しいですよね～皆さん！？

### [6535] おっさん(岐阜県：お久～！！）	2002.05.03 FRI 22:52:48　
	
毎度、お久～っす。皆様おげんこ～でやんすか？？？つ～ことで今日もいつものご挨拶、せ～のおっは～！！
今週号・・・ちょっとだけ。信宏く～ん、完全な洗礼を受けちゃったのね。な～んか、やっぱ信宏くんキャラがかぶりそうな気がしてしまった。あ～あ・・・。

つ～ことでレスを・・・
千葉のＯＢＡ３様（６５２６）・Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６５１６）、おっは～っす。ケンシロウのフィギュアっすか？？？う～ん、正直いらないな～。でも、欲しいって人は約１名はいるかも。今の仕事先の店長（２７歳）ですが、北斗の拳のキャラクター（名前忘れました）のフィギュアを出来がいいから買ったって去年言ってましたから・・・（相当な額らしかった）ケンシロウのフィギュア出来が悪かったら、いらんって言いそう。
葵ちゃ～ん（６５３４）、おっは～っす。「ベイシティー・ウォーズ」やるんっすか？？？加入してる人が羨ましいＴ＿Ｔ。

つ～ことで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [6534] 葵	2002.05.03 FRI 21:30:17　
	
　いまさらですが…阿香が着ていくものに悩んでるシーンて、香の部屋ですよねぇ？！結局リョウは阿香に香の部屋を使わせたのかぁ…と、妙な淋しさを感じてる私です。

　明日４日、ＢＳ日テ○で「ベイシティー・ウォーズ」やるそうですね。ビデオにとってあるとはいえ、イイなぁ…と、加入してない私は新聞によだれをたらしてしまいました。（恥）

### [6533] ａｙｕ	2002.05.03 FRI 20:57:34　
	
皆さんお久しぶりです！！前回は失礼をしすみませんでした。私は４／２７～５／６まで１０日間学校が休みで、今日はギャルの聖地「渋谷１０９」に行って来ました。CocoBongo、YeloowBoots、oneway、Jassie、COCOLULU、Suzｙ-Q、LIZLISAなどのギャルショップを沢山見て回りました。私はJassieのタンクトップとピンクのミニスカ、ワンウェイのボーダーポロシャツ、携帯ストラップを買いました☆★
今度アシャンの服を買う場所として是非マルキューも出して欲しいですよね！？ギャル系はアシャンにとても似合いそうだし。LIZLISAの服は女の子らしいからとても良いと思います。皆さんはどう思いますか？それにこれを出せばお店の宣伝にもなりますからね。

### [6532] 速水	2002.05.03 FRI 17:48:45　
	
始めまして
小学生のときに、テレビアニメのシティーハンターを見て以来ファンになり思いきって書きこみをしたいと思います。以前こちらでシティーハンター限定のジッポが通販されていたと知りましたが、もはや手に入れる方法はないのでしょうか?

### [6531] ひろ	2002.05.03 FRI 00:53:55　
	
こんばんは～(^o^)丿

着ていく服に悩んでいる阿香。それを、そっとドアの隙間から見ているりょうちゃんって、ホントのパパさんですねぇー！！
それから、やっぱり女の子の服は、女の人(冴子)が買ったほうが良いようですね。ねぇ、陳じい！！　たくさん買えばいいってもんじゃないヨ！

信宏、あんたがホテル行ってる頃、阿香は着ていく服で一所懸命悩んでいたんだよ。このけなげさ。可愛いもんじゃありませんか！
この件でもう、阿香には頭が上がりませんネェ！(前からずっと！？)

少し眠くなってきたのでこの辺で。おやすみなさ～い(^^)/~~~

### [6530] しゅう	2002.05.02 THU 23:50:24　
	
はじめまして～！！
だいぶ前から来てたんですけど、今日さらに踏み込んでしまいました。書き込んだりするのは得意じゃないというかド素人なので、わけわかんないこと書いてしまうかもしれませんが、皆さんよろしくお願いします！！もちろんCHもAH(すいませんまだこれしか読んだことありません)も大好きです。

あと、最近携帯買ったんですが、シティーハンターの待ち受け画面とかってないんでしょうか？必死に探し回っているんですが、なかなか見つからないんですよ…。香愛用のハンマーを待ち受け画面にしたらおもしろいと思うんですけど…(そんなのないか…)

### [6529] 葵	2002.05.02 THU 21:38:24　
	
＞ｙａｅｋｏさま［６５２８］
　「一年過ぎるのは早いなぁの巻」、同感です。（笑）ココで「バンチ０号」が話題になって必死になって書店巡りして、やっとこさ発見した時は泣いたなぁ…。あおり文句、すごかったですよね。それまでは「ＡＨ＝新連載」だと思ってたのに、リョウは出てくる、冴子さんはでてくる…じゃぁ香は？と思ったら…でしたもんね。確かに「衝撃的」でしたよ、北条せんせ！（笑）これからも「予想外の展開」に、めーいっぱい驚きますので（？）、お仕事がんばって欲しいですぅ～♪では、次号までの禁断症状に耐えつつ…待ちます！（笑）

＞ｙａｅｋｏさま［６５２８］  
“一年过得真快啊”，我有同感。(笑)在这里“bunch 0号”成为话题，拼命逛书店，终于发现的时候哭了…。煽动性的抱怨，很厉害吧。之前一直以为是“AH =新连载”，但獠还是出现了，冴子也出现了…那香呢?的时候…是啊。确实是“冲击性的”哟，北条老师!(笑)今后也会对“意料之外的展开”感到惊讶(?)，希望你努力工作哦~♪那么，忍受着到下一期为止的禁断症状…等等!(笑)

### [6528] yaeko	2002.05.02 THU 19:54:08　
	
こんにちは。
「今週の感想の巻」
信宏君のキャラどんどん壊れていきますねぇ。初登場の頃の面影がまったくな～い！！あんなにかっこ良かったのに、渋かったのに、阿香にあっさりキスしてたのにぃ！！どうやらりょうちゃんのセリフから、あのキスシーンは見てなかったみたいね。あ～あ、完全に「かべちょろ説」崩れちゃった。←まだ言ってるのかよ！（三村風）次回はついに依頼人登場ってことで楽しみだな♪でもあと１５日。長い。。。

「１年過ぎるのは早いなぁの巻」
１年前の今頃ってバンチ０号が配られてた頃でしたっけ？？バンチ０号、どの店にも無くてすっごく探し回ったんですよ～。諦めてた頃にゲーセンに置いてあってすっごく嬉しかったんだよなあ。う～ん懐かしい。
「２００１年、史上最強の暗殺者が、日本にやってきた。美しすぎる人間兵器だった。彼女が運命の引き金を引いたとき、何人もの人生が変わった。その女性は、誰なのか。その胸の傷は何なのか。あなたは、増刊日に真実を知ることになる！」
まだこの時は増刊号での衝撃的な内容知らなかったのよね。北条センセのコメント「予想外の展開に驚かれるかもしれません（笑）」なんか今読むとムカつく。（笑）ってなんだよ！！ええ、センセの思惑通り充分驚きましたさ！！！
それでは。

「1年过得真快之卷」   
1年前的这个时候是Bunch0号发布的时候吗??Bunch0号，哪家店都没有，只好到处找！ 当我放弃的时候，我在一家商场里找到了它，我非常高兴。 我非常想念它。
“2001年，史上最强的暗杀者来到了日本。这是一种美丽的人间武器。当她扣动命运的扳机时，改变了好几个人的人生。那个女人是谁?她胸口的伤口是什么?你将在增刊日得知真相!”
那时还不知道增刊上的冲击性内容呢。北条老师的评语“可能会被意料之外的展开吓到(笑)”现在读起来很生气。(笑)什么啊! !嗯，正如前辈所想的那样，我很吃惊! ! !


### [6527] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.05.02 THU 19:07:51　
	
　こんばんは。
　信宏くんがあんなのに簡単に引っかかったのは、たぶんあの２人に、殺気とか裏の世界の人間独特の“気”みたいのがなかったせいなんじゃないのかなぁ。あと、あの部隊から解放されて楽になったことで、そういうことを気にしなくなってた、のかも。でも、一見普通に見える人の中にも悪い人はいるからね～、信宏くんも、これでまた一つ勉強になったかな？

　ＤＶＤ・・・北斗の拳の場合は続きものだからＢＯＸになるのも仕方ない気もするけど、Ｃ・ＨをＤＶＤ化するときは、Ｃ・Ｅのときみたいに１枚に４話づつくらいでばらで出してくれないかなぁ。そうすれば懐具合と相談しつつ買いやすいし。少なくとも限定！とかはやめてほしい・・・・。

＞［６５１８］ミラクルハートさま
　りょうちゃんのフィギュア・・・出来のいいものだったらもちろんわたしも欲しいですけど、「何これ！？」ってものだと悲しくなりそうだから・・・だったら犬のわー太の方が、違和感の少ないものになるかな、って思ったんですよね。
＞［６５２６］千葉のＯＢＡ３さま
　たしかに、ミニ・ハンマーとかが付録だったら嬉しいかも♪　キー・ホルダーとか携帯ストラップとかになってたらかわいいかもしれないですよね。

### [6526] 千葉のOBA3	2002.05.02 THU 08:11:02　
	
おはようございまーす！

わーい、今週の信宏はー、トビラから「昭和枯れすすき」でー（昭和枯れすすきを知らないお若いかた方，お父さんお母さんに聞いてみましょう。きっと歌ってくれます・・・？）言い訳のしかたからくどきかたから、りょうちゃんにおそわって・・・、ますます，阿香のお尻にしかれそうですな・・・。ホテルで、睡眠薬で、眠っちゃったあとも「もっこり」してるしさー。情けないぞー！スイーパーとしては、海ちゃんのようになるのかな？と思ってたらどうもりょうちゃん路線になるのかな・・・？
・・・で、今週の気になったコト。

６５２３無言のパンダさまーーー！私も思いました。
信宏から、電話きた時のりょうちゃん、あれは、昼間っから飲んでますよねー。おーいおいおい、と思ったけど・・・。あの１カットでじゅーぶんつらくなったワタシ・・・。気持ちはわかるけど・・、わかるけど、しっかりしてくれーりょうちゃん。と思ってしまいました。

６５１６Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　私もケンシロウフィギアいらなーい、と思ってしまいました。（ファンのかたごめんなさい。）どうせなら、いろいろつくってくれればいいのに。それこそハンマーやカラス、トンボ。そうしたら、私全部手にいれるために、２冊３冊買っちゃったかも・・・！？

このあとの、２週間・・・。長い・・・。どうやってすごしましょう？

### [6525] いも	2002.05.02 THU 02:28:33　
	
こんばんわ。
また来ちゃいました。

レスです。
＞ゆうちゃんさま[6510]
「北斗の拳」のＤＶＤ『10万円』私もビビリました。
そりゃＣＨのＤＶＤ化は望んでいるけど、こんな値段になってしまうのでは‥‥。学生風情には到底無理です！！
でも欲しい～。（←出てから悩めよ！って感じですね（汗））
失礼しました。

では、遅いのでこの辺で。
いもでした。

### [6524] ひろ	2002.05.02 THU 00:45:20　
	
こんばんは～(^o^)丿

今週は、信宏に尽きますね。
信宏のキャラは、もう決まり！　もう、私の頭から抜けきれませ～ん。信宏は一般知識はあるけど、一般常識が不足しているのかな！？　もっと勉強してよ。海ちゃんもしっかり教えてあげて！

＞ゆうちゃん[6520]さん
あなたのおっしゃる通り、あのプレゼントは彼女達に開けられてます(断定)。だって、包装紙は破けて紐がほどけていましたから･･･。あれが、もし指輪だったりしたら、きっと盗まれていたでしょう。

＞沈丁花[6514]さん、はじめまして！
北条先生、北条ワールド、エンジェルハートについて、みんなと語り合いましょう。
これからもよろしく！

いよいよ、来週は「ＸＹＺ」が･･･。楽しみです。
でも、２週間以上あるんですよね。それは、また悲しい。

それではまた、サイナラ(^^)/~~~

### [6523] 無言のパンダ	2002.05.01 WED 22:53:04　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
信宏くん、災難でしたねぇ。扉絵だけを見た時は「これは、もしかして今週はひさびさにシリアス編？！」と思ったのですが、あの「昭和枯れススキ」もどきの文字が目に入ったとたん、「この信宏くんの表情は女難の相なのか！？」と理解しました！
リョウにオカマバーにでも連れ回されるのかなぁ・・・などと扉絵の１ページだけで、いろいろと想像を膨らませて楽しませていただきました！・・・で本編に入るのですが・・・
信宏くんって、あんなに警戒心がなくて大丈夫なのかなぁ。組織ではちゃんと務まっていたのかなぁ！相手が女だから？でも「女殺し屋」ってこともあるじゃん！あの飲み物だって睡眠薬じゃなくて毒だったらどうすんの～？って、まるで母親のごとく心配しちゃいましたよ！でも香瑩との仲がこわれなくてよかったね(^_^;)
ただ「本家無言のパンダ」←（娘）が言ってたけど、ホテルで一人取り残された時になんでリョウに頼るの？あなたの父親代わりは海坊主さんでしょ？ああいう場面ではリョウのほうが言いやすいし得意分野だろうけど、まずは何といわれようとも海坊主さんに電話するべきじゃないかなぁ？「彼女の父親」に助けを求めるなんて変でしょ？それとも、まず海坊主さんに電話して一喝されたのかしら？
それからもうひとつ気になったこと。
信宏くんからの電話を受けているリョウの傍らにお酒と見られる瓶や缶がころがっているけど、まさか昼間っから飲んでるのかな～？心配！

＞まろ様（６５１９）
ご心配（？）ありがとうございます(^_^;)
それがなんと、彼女の怒りの矛先はあの盗人女に向けられたようで、「このバカ女～！コヨーテがかわいそうじゃ～ん！」と同情しきり！あとは香瑩をデートに誘おうと思いを巡らす姿に「かわいい♪」を連発！でもホテルに着いた時に「ここってアレだろ・・・ほら」と熟知している様子に「なんで知ってるの？」と疑問をもってるみたい。それと「もっこり」にはちょっと・・・ネェ！(~_~;)というわけで、まだかろうじて「信宏」と「雅彦」は区別できてるみたいです(･･;)

長々すみません！それでは・・・(^_^)/~

### [6522] ほしくず☆彡	2002.05.01 WED 22:39:03　
	
ワー！！
１８時３０分ごろ来た時には、解禁発言が無かったので、常連さんたちに少し遠慮して、今来て見たら私の言いたかった事が全部言い尽くされている～！
　デートに着てゆく服を選んでいる阿香ちゃん、普通の女の子になってきたかなと思ったら、ナニアレ！メリケンもらってすごく喜んだりして・・・(^ ^;ゞ
　気になる一言もありましたね。伸ちゃんがモッチー化するなんて・・・せめて、ファルコン化にしてほしいのだが・・・

　これから、１７日まで長いな～～～

### [6521] いも	2002.05.01 WED 22:31:50　
	
こんばんわ。
感想書きにやってまいりました。
あははは。今週はとりあえず特に深読みする事もなく、終止笑いっぱなしでした。
本編の方の表紙、いいですね。（笑）
信宏クン、君はもう後戻りはできないよ～！！あのキャラ完全に確定しちゃったような気がする‥（笑）
阿香の普通に待ち合わせ場所で待っている姿が、非常に可愛かったです。微笑ましい‥。(^^)
もし普通に映画に行けていたら、二人は何を観たんだろう？？
プレゼントがあれだからなあ‥‥。ラブロマンス（笑）ではないんでしょうね。(^^;

ああ、次号まで長いよう‥（涙）
違った意味の禁断症状でそう‥‥（滝汗）
皆様、頑張りましょうね！！
いもでした。
